[twice]我會員喪心病狂要cb教訓twice壞女人

好壞 要教訓佢地

娜璉成日搞搞陣
我老友sana就放過佢 我同佢好熟知佢冇心
momo呢條8婆都越黎越過份

ching都支持我教訓佢地?

教訓完佢地先玩jer仔

幫我同定延講聲 我已經鎖定左佢 叫佢小心d

仲敢咁得戚?

Momo呢啲粗重野留返比我
我今晚會教訓到佢聽聽話話

定仔

火車頭可以讓給小弟嗎?

我只教訓搞搞陣的壞女人

娜璉教而不善ಠ_ಠ

幫幫手啪左彩英呢隻核突怪ok?

sana個淫娃

佢好人黎...

咪屈 佢好純好真

SANA個樣好似有D累 冇事吧

同我做得多

躝

啦

隻揪?

我派娜璉打死你

Wendy琴日喊住咁同我講
佢見到你望住其他妹妹玩jer仔
佢好唔開針